吳「人大」又要鬧法官 - 朱「警司」襲擊罪上訴失敗

今次鬧法官咩好？社會治安罪人？又靑年殺手？

慢慢係入面受啦柒碌豬

3個月又點
而家佢係警隊出曬名
上頭見佢壯烈犧牲
光環拎曬之餘
遲d出番黎 大把水路啦

山竹見面禮

係大灣區做城管老總就冇事